連登有幾多deadline fighter

2500字essay 做到交之前十分鐘啱啱好做完

身為deadline fighter ,我對時間好執着

3個鐘做得完嘅嘢，一定要deadline 前3個鐘先做

先會有嗰種滿足感，有冇人明？

我明

屌你老母成group 人等緊你

對唔住大佬